琴晚有冇人用133打錯電話？

話說
琴晚(17/7)凌晨1時40分，有個”沒有來電顯示”嘅電話打黎
聽左之後，係一把男仔聲，佢用一把講秘密嘅聲講野
電話短達一分鐘，我已經唔係好記得個內容係咩，但大約係佢係咁講同屋企人炒大獲，我就不停問佢係邊個

佢： 我岩岩同屋企人炒左大獲
我：下？你係邊個？
（我男朋友係我隔離，要我較擴音）
佢：睇下whatsapp
我：你係邊個？
佢：你估下
我：下，我唔知你係邊個
之後佢就cut左我線
我睇番whatsapp，又無人搵過我

然後，我男朋友以為我出面有第二個嬲左我
究竟邊個仆街陰9我
你打錯電話既話 可唔可以講番聲打錯阿

無錯，我係陰你

我無得罪你 點解要陰我

你樣衰

究竟係邊個！ 同我認撚左佢

會唔會係你 你好似係今日比成班人串你樣衰喎

但你仲樣衰過me

生日快樂

聽唔聽到我啲屙屎聲？

多謝